白票撚崩潰區

我身邊d白票撚
瘋狂share d運動終結post
講到泛民贏左場運動就會終結選區贏就冇人會理poly咁

開北歐心科學睇下
佢地傷心過民建聯

怨婦咁撚樣

我fb有條女日日係度share熱狗page又屌人投泛民
今日全日好似失咗蹤咁

呢個page煩撚到仆街
怨天尤怨地以為講野好幽默風趣

我FB果邊啲熱狗仲係度屌緊

熱狗特色
接受唔到其他人既缺失
又完美消化自己既不完美

熱狗真心要割

熱狗一次選舉就露晒底
一定要清算呢班分化西

正一垃圾

熱狗有兩席喎 屌咩呢？

認真CLS

我始終覺得熱狗係共碟

怨婦真係好撚煩
成日話我地忘記左poly手足
明明全世界都記得
係得佢地狙擊泛民狙到冇理過poly

大家都諗點救poly果時 佢地仍然覺得poly molamola係咪癲架

係咪成班熱狗專瀨陳雲袋底個吹奏page?

班怨婦熱狗係咁
唔撚駛理

佢地又覺得泛民暗共 各執一詞
但係論述層面你點睇佢地？

怨婦

成日宣揚陳雲精神
仲搞埋Twitter

外國戰線：tg同twitter 勁多雲粉

但睇Solomon既反應， 美國班政客似乎一早知陳雲班人係咩料， 雲粉點洗白都無用

酸到隔住個mon都聞到

佢地政論有啲point，但從來未出過黎，中大個晚淨係坐係屋企屌飯民

勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

佢提醒大家冇問題
但係講ge野毫無建設性

我懷疑佢地動員唔到現實世界ge議員同行動派
停留響鍵盤世界

今日和你 lunch 好唔好 ?????

見到#4講
我覺得唔應該繼續抗爭，而家有階段性勝利，要保持住唔好失民意。

睇撚到佢哋幫陳雲啲7 post兜真係笑到仆街

//He is just kidding//

//That's his style//

咁其實佢想點怨婦mode, 贏都唔覺得開心

我懷疑如果有兩架船二炸一
1: 港共黑警黑社會
2: 泛民
有堆人仲要諗炸邊隻

你話要幫梁耀忠含就話姐
只係區議會咋
根本唔少泛民正正常常，一定要射落海？
話人屌票，依家邊個係屌票始祖，用義士vs泛民做對立食人血饅頭

利申，立法會邊個泛民再賣港再連票都唔投我會大大力屌
投建制/ 冇必要地射海 = 賣港

冚家剷啦白票撚，最撚無恥就係呢D仆街

勁過姐姐喎

一早unfollow左d熱狗fd

老實講2016年有天琦本土派揀
玩比例代表制各有各投本土or泛民最理想

而家區議會單票單議制都玩白票，根本私怨大過天，或者係保皇黨臥底

其實得個估字
如果泛民係暗共 佢地同建制演大龍鳳自己人打自己人咁多年 其實佢地政治智慧係屌打香港人
但基於近呢半年中共已經露晒底 我好難想像佢地有呢種智慧 你睇下班行會連tg都唔知係乜 成班落後生產力 唔好太多期望

泛民就算真係暗共都只會係部份成員抵受唔住利益
呢班人可能一方面唔想同共狗全面合作 一方面想透過民意威迫共狗以獲取更多利益 但點都好我相信佢地都唔會想打破平衡

至於熱狗 觀察呢幾個月佢地咁極端既行為得出既結果只有兩個
一係on9一係共狗真分化

以上純9up 真係得個估字

有朋友話全香港得陳雲打國際戰線，連登仲成日有人話陳雲有料

佢打多咗個唔字

美國就係見gphone同HoCC

佢地自己都唔出黎行動啦

好幾區都係差少少票...唉，我地冇分化成本，白票蠢到

就係呢班仆街仔搞到我地無得贏到盡

啱啊

何妖輸左都唔慶祝得 cls

想點
怨婦mode

但泛民vs建制 呢個遊戲玩咗咁多年 都冇乜進展
近年仲每況愈下
熱狗嘅論述 近10年又真係起到作用
eg 本土 勇武 驅蝗 公投 ......

呢幾個又好多人話佢地隱形
Btw 對香港人政府智慧 我笑而不語啦

正式宣布熱狗寧願私怨都唔肯大局為重 要割

完全同意

熱狗係共諜，最好建制大勝，佢地就心涼。

講到口都乾，熱狗從來唔係同路人，對待他們亦唔需要仁慈。佢地一路以來的所作所為，我都諗唔到對運動有咩貢獻，更多嘅係私怨/怨婦，甚至係共諜

佢哋今日新任務：

迫泛民區議員去poly送頭博Dq

幾千個香港人自己主動打Twitter 戰線
人地議員直接retweet 黃之鋒莫乃光HOCC d 野
Solomon Yue 直接同連登仔connect
英美議員直接黎香港
攬炒團隊英國搞埋跨黨派委員會
HKDC華府游說
佢又可必攬曬上身

香港人：成功不必在我，功成自有我在
陳雲派：成功皆在陳雲，功成陳雲永在

跟本全部呢啲論調都係熱狗

唔明點解要射落海，明明可以用黎激勵士氣

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

佢2個呢？
睇YouTube 留言

泛民贏我唔知場運動會點
但建制贏就肯定唔洗玩
建制大獲全勝代表民意係佢果邊
咁你連出黎抗爭既正當性都冇埋

認同！！！

食屎啦呢班仆街

一到選舉就即割

有冇發現今日啲白票撚 射落海撚 投建制撚全部收皮？

尋日絕跡連登去咗幫琮子助選（啩）

咁我又覺得兩者對立情況冇乜進展好大程度係因為制度不公
熱狗將矛頭指向泛民真係好鬼
講真要推本土的話你就老老實實推 狙擊泛民係完全冇必要

果邊白票黨你肯定佢地本身係同路人？今次運動其實佢地都割過勇武，我真係唔明點解會白票

真係有真心膠架....

永遠有野屌，永遠清高，永遠上帝視野，記得之前有人話佢讀書時已經係咁

最恐怖佢啲fans唔覺有問題，有啲平時仲好理性好正常

投白票同冇投有撚分別
曬9左成個鐘都投白票
不如唔差左曬多小小時間死撚左佢la

屌你老母，𠝹票撚民主黨劉青

想問下大家點睇呢個post

突然連自己平時run個page啲style都冇埋
扮都唔扮

劉正、my radiio 班仆街徹底收皮

中共做殖民 致制度不公
作為反對派多年 毫無寸進 被質疑 都說不為過
政黨互相狙擊 歷史或現今政治 都係等閒事

對於香港人 要佢地個個攞住本城邦論
個門檻會唔會太高呢？
樓主你有冇睇過？
泛民又有冇相似的見解 論述？

唔明點解陳雪可以禁無恥，一時又話習睇佢啲文，一時又話特朗普打比佢問野

熱狗都派人選啦

其實班熱狗心態諗乜
區議員唔可以左右大局就要投白票?
5個月黎終於真真正正贏一仗開心一日都唔得？
咁就當理大手足condom?
好撚心蝗上國師咪撚咁肉酸啦

泰博四眼都好撚過你地兩個大粒野

五區公投撚收皮未?

exact7ly dklm

唔好忘記仲有OIC親子丼

其實唔難明
熱狗既票係黎自泛民
無可能由建制度過到票
唔針住泛民打，無出路

成日懶係眾人皆醉佢獨醒唔知做乜9

同陳雲一樣自視過高既Cls

物以類聚

佢擺明陳雲fans

其實熱狗派出嚟嘅人都選到。點解要白票

屌你老母白票

呢班人都要屌醒，有埋佢地可能再贏多啲

重點係
望下啲like數
仲酸過酸梅

唔明在於點解成日高高在上唔肯同泛民協調
明知自己不嬲無咩勢 係雨革時期彈起左陣
依家完全不入流
又要勁多page幫佢地屌票叫人投白票

其實一齊聯手打倒一個敵人真係咁難咩熱狗

區選你spin立法會
你為理大哭喪又點？自己衝入去救未？大家咪一齊拎keyboard，不過我冇消費理大既人囉

全部logic有問題

其實佢邊鳩個黎

投白票=自願做no stake to the society
尤其佢地又唔上街

叫班仆街食屎啦

叫人投白票已經on9，
有啲仲叫投保皇

乜原來驅逐共黨第一步係投保皇狗

push

城邦論門檻太高 要進化到咁既程度用上數十年甚至上百年都不為過 歐美地區民主進程都講緊要用幾百年歷史啦 就算有前車之鑒都唔會快得去邊
泛民當然唔會有呢種程度既見解 難聽d講只需要當佢地係民主進程中既一件工具 唔好太大期望 但可合作

如果當年 梁天琦同楊岳橋 協調
你估仲有冇人識佢呢？

日日用民主黨屌晒全部派民

咁似講緊黑警

所以真係唔撚明佢地諗乜

係咪已經私怨到成班都傻撚左

熱狗:城寨永績基本法
唔好講到所有本土全部歸功佢，更何況立會已經證明港人唔受
本土另一線梁天琦/青政/民族論
要記得熱狗係不恥為本土派
公眾係白痴，以為我哋係本土派 泰泰，我仍記得架

要繼續制度外ge抗爭！

成日覺得自己懷才不遇

唔好意思，咩係北歐心科學？NEW AGE嘢？

諗下都知無可能共存啦
首先，選民就係得咁多。
熱狗既政治傾向，係無可能由建制撬到票。
咁要發展壯大既話，就只能慢慢蠶食差不多立場既泛民。
睇返佢地叫人投白票/投建制都唔好投泛民，但係自己又出黎選。
明眼人都知係為議席啦，如果真心係覺得區議會無作為，仲派咩人選。

佢地係又屌
唔係又屌
眾人皆醉我獨醒咁撚樣
好撚煩

咁天琦無屌票無怨婦無叫人投白票先

問題係熱狗咁弱勢重要屌票白票投保蝗都唔肯同泛民協

hello 熱狗

而家玩緊急法啦直接立法啦喎

中共又直接話法院判決都要佢哋話有法理先有喎

可以話視基本法如無物

係咪仲永續基本法呢？

當泛民condom ?
而且樓主你都係有識之士
民綷似乎係民智低的唯一解決方法

同問 我都好想知條濕鳩邊個黎
真係永遠有野屌

同埋有樣野，大家唔好搞錯，熱狗從不是本土派。
熱狗係城邦，係永續基本法。

熱狗 = 港共臥底
今日終於正式FCed
選舉嘅第一個好處黎了！

咪撚係
班友係度屌話而家成班香港人開心打飛機
階段勝利之後好快會散水，4年後就輸到仆街
不斷笑鳩人港豬

一黎話人熱狗唔想傾

樓主高質啲

推

根本個區選唔係選緊議員 係站隊黃藍

其實鄭松泰已澄清 冇叫人白票

最後一句突破盲腸
既然講到咁冇用 你仲選乜尻？

熱狗同陳雲fans黎扮科學page

我都有個cm係話泰博四眼都起碼叫有做實事

係件蝗上日日fb做怨婦

熱狗係糞青，陳雲FANS就係讀壞書嘅人

岩岩先去確認左，熱狗係派左5個出黎選。
有2個當選，果兩區，黎緊果4年，我真係恭喜你了。
一定係拎盡本身既資源去搞網軍追擊泛民。

S29 長亨選區

自己睇

讀唔到書嘅人做熱狗，讀書讀到走火入魔就做陳雲根FANS

泛民唔想做condom就唔該真係抗爭，唔好淨係識得收錢食人血饅頭，光復香港之後，先會有一席地

樓主至少肯討論，下下一來屈人做熱狗真係唔洗討論了

又咁講啊
黎緊會進入 中美共管
當年 英國同中共 一齊訂立 有互相制行嘅地方

而最慘係普遍西方都承認基本法係普通法
就係咁香港係國際先有價值
當然仲有港幣啦

永續基本法係2016嘅事
而且基本法係需要修訂

本身唔係又好難屈到係既

除非對號感到侮辱啦

你都高質 一齊討論下

屌你老母 白票撚你哋問下死去受傷嘅義士讚唔讚成投白票？今次每一票都係每位手足嘅血汗換番黎

熱狗再次用行動證明佢地一事無成

同意

咁都要比個機會人嘅，可能熱狗真係有表現呢！唔好做柒嘢做做下比人DQ就得啦

熱狗都好似贏咗一席一兩席WOW

想知呢次運動，熱狗做過咩?
真心一問

個問題係佢只係想了解下大家唔同既見解，搵出common ground去討論，點解要一來就ban人呢？

有資金RUN網台了

熱狗唔係共諜,但黃洋達係被收編咗,鄭松泰就唔知.

2席
應該係含淚投(無得揀)
泛民肯留幾個位俾佢地咪算好人
換轉係我，夾爆佢算，廢事俾熱狗係度害人

算啦 停上回覆啦 冇謂推post
我想同樓下討論下

咁又冇話con唔condom
我只係好理性認為民主進程本身就必定會經過呢d階段 包括民綷

唔使要做啲乜嘅，唔好做太仆街嘢已經好好！

同埋佢哋屌人咁叻，咪睇下佢哋做成點囉。會唔會係得把口嘅人。

長亨熱狗one on one
輸埋俾民建聯

今次好多人都係含淚投，熱狗應該都有唔少冇投白票，真係唔該各位生性啲

我都明涉及人際關係，會好複雜

一早講呢班撚樣心術不正同小家程度衰過建制派

我都幾肯定係成個熱狗都係共諜黎
好有系統
臨區選先吹風
仲有幾個YOUTUBER都原來係熱狗D人(真係估唔到)

同埋我覺得非建制之間都好多是非，好多內鬥

笑左
得皮幾野都叫資金

其實抗爭方法有好多
唔一定要街頭
例如黃色經濟圈 社區建設......

但為咩抗爭 泛民佢地一路都講得唔清楚

我只係信毓民收咗東方好高人工，而東方係親中嘅

以我所知，鄭錦滿去左poly救手足，之後比人拉左告暴動。

坦白講，呢個時勢就算係手足做野會秘密做，唔會有人知，唔係點解要black bloc？
我唔係話我完全認同熱血，但我知道佢地唔係完全消失。

打錯 幾皮野

我唔會話佢哋共諜
但分化始祖，除咗自己邊個都屌
如果要我選佢哋，對我嚟講都係含撚

屌票

養打手唔洗錢咩，慳得1蚊得1蚊。

之前佢同毓民鬧翻都係為咗每月萬幾蚊嘅錢咋

唔好當人傻先得架
前5個月無浦過頭
臨到區選先話又救人又出兵又車隊
ON9仔先信
人地泛民用肉身頂子彈，區選咪有回報LOR
鄭松泰5個月黎去左邊呀?

真心問，除左不斷分化同屌泛民，熱狗呢幾個月做過咩去抗爭？

咪話翻舊數，好多泛民同中聯辦傾過計，同埋做議員好多油水，所以睇死佢地注定做condom

呢啲就唔好攞出黎講啦
佢睇唔到佢嘅事啦
有好多嘢都唔係要攞曬出黎
係要自己起搵架

呢張圖，區選先，見都未見過。

佢救人救到被人告暴動喎
大佬，泛民都無人為議席癲到咁啦...

一直覺得佢地痴鳩線

其實係做緊以前共產黨同一套野
國民黨抗日打生打死
共產黨係後排刷肥料

樓主
咁派別分裂 互相狙擊
都係民主進程喎

佢攻立法會果陣都有做嘢嘅，同埋同枱食飯各自修行、兄弟爬山各自努力，總之唔係太過明顯嘅共諜就算啦，下下用放大鏡睇人都好辛苦

立法會嗰日CCTVB話鄭松泰帶路添
梁義士死後佢有喺PP維持秩序
唔好矮化人地貢獻

我自己就唔認同熱狗既

佢屌得最勁嘅白鴿黨，鄺仔 許智峯唔計
我都見過胡志偉出黎食tg, 熱狗？哈哈哈

從來都冇理過依班撚樣

上屆白票撚，今年有本土投，泛民幫民賤聯界票都輸幾百

泛民呢5個月做左太多野啦，數都數唔曬。

鄺神點解叫鄺神，我仲好記得。

同埋熱狗都唔係建制，總之要話比全世界聽，建制同政府係失敗嘅

有時要做啱 做好

係衰撚過建制

阿大學教授，
民主的基石，唔係選票啊。🤦🏻‍♂️
唔識，可以唔講的。
你會害死人，令香港人只會投票，不會民主。

戇鳩鳩 民主唔係選票, 咁點反映民意? 動物傳心術?

衰撚左就話人唔識功能組別, 屌你呢 D 共諜真係有小小智障都諧野.
連登已經有人組織緊進攻功能組別, 佢地重同班弱智圍爐取暖.

咁點解到2019都仲要吹奏城邦論針對泛民呢

呢啲冇人知啦
不抹黑啊

睇咁多LIVE，大家做過咩，大家都會記得。

7成投票率仲玩白票

條路唔work就會有人出黎反 而多人反既就會被淘汰 呢個都係進程
That’s why會有我呢d發洩post而且有咁多正評
其實我呢d半割蓆post 係呢半年提倡不割蓆既運動裡面會有咁多正評係唔正常的
即使係咁都好多人認同 你就知對家幾偏離條主軸

親子丼死狗咁唔出聲啦

同微博支那狗一樣反應 代表d乜

做實事方面，可能建制好過佢哋，因為有啲利民嘢真係建制做出嚟，因為佢哋有資源。

熱狗做實事得唔得，咪睇下佢呢4年嘅表現囉

我都覺

城邦論是好是壞

2019 你都仲會講好多經典嘢啦

X3

難怪咁多人話佢地係共諜，原來有根據

贏又輸 輸又輸
點都輸
on9?

呢班熱狗最撚on9就係搞分化
如果同區係熱狗同建制之爭，二話不說就投比熱狗啦
但呢班智障竟然會話投比建制都唔投比泛民

毓民先係喎

咪就係，如果2揀1我幾撚憎佢我都會投

依家既熱狗，擺明就係示弱。
咪同當年既共產黨一鳩樣。
咩過早暴露實力。
話之你前線打生打死。
深耕細作，壯大左自己先算。

嘩！ 起！樓主有料
引蛇出洞 大嗚大放

所以不分化不割席 我真係有保留

支離破碎發言

看透世事

調番轉講
白票其實影響有限
何切浪費時間理呢?

佢地d白票俾建制攞晒黎填了

呢半年香港人學左樣野, 任何香港人都可以做, 有份做.
成個運動係大家諗出黎, 點行, 點改良.
老泛民雖然廢, 但係佢地無割勇武.
重有睇下民主黨其實得票都無泛民過半數. 香港政治運動已經去左新一頁.
共諜只係不停用民主黨賣香港變做泛民賣香港黎打擊香港反政府勢力.
如果連登解放功能組別成功, 中共就只會得返兩條路, 投降或者反枱.

熱狗係好憤世嫉俗加嘛，梗係會又屌泛民又屌建制架啦。同埋佢哋啲頭腦都唔算係好，你覺得佢哋戇鳩都好正常

其實你明唔明佢內容講咩

x4

邊度抹黑？我要求你收返抹黑我嘅言論

其實區選完咗 只要做返D佢地睇死唔會做嘅野去回應佢地就已經足夠 唔需要講得太過火 否則咪同佢地一樣成個煩膠咁

香港人個心末瞎
全區唯一建制席！點解呀？
因為對面係熱狗呀！！

知熱狗有幾嘔心末

莫非你認為投白票會贏嗎

同一班人？

收回 道歉
我意思係冇需要從呢啲方面著手討論

熱狗係想測試信眾有無堅定投白票渣

都係低端糞青

班撚樣諗住輸到最尾就會贏㗎啦

如果你明嘅，唔該你唔好喺到以人廢言，駁佢入面啲point啦，相信你一個都駁唔到

S

開始分化了

共B隊成功左一區

熱狗從不是自己人

弱智page黎好撚煩

事實上真係無人理poly

其實佢入面有咩point
我只係見到好多低級logic謬誤：將兩件冇直接關係既事套上因果關係

我試下駁下，做嘢唔係一步登天架，係要一步一步，乜都一蹴而就呀？

未試過做實事嘅人係唔會明嘅

CLS好想知幾多人真係因爲咁而投白票，
好多選區差少少就贏

平行時空？

從來不是同路人！

保皇贏佢地先有得繼續

愈睇愈九唔搭八

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

空談既野又真係好難知道好定壞

如果都首先要有如果

我只係知而家香港已經打緊仗

泛民呢段時間起碼願意有同行不割席

呢啲係好實在既野嚟

唔好淨係停留學術理論層面啦

出面死緊人流緊血架

如果下下揸住虛幻既城邦論上帝視覺批評泛民我覺得只係為反而反

咪淨係話熱狗
係熱普城之流，同佢地一班支持者

仲記得有d youtube channel叫人唔好投票

入室大弟子啦直頭

邊會無人理！間學校仲要繼續辦學架嘛，點都要搞返掂佢架。

無人理嘅意思係啲學生最終要告暴動？佢哋唔比人告暴動先叫成功？無可能囉，始終會有啲人會入到暴動罪，除非社會有晒共識做大和解

由佢，盡力做好自己。
擔心果4成親中票多啲

仲有個look7
& many more未醒起

真心唔知白票諗緊咩 根本無本錢玩白票
Btw
雖然唔like 熱狗 但熱狗vs建制都係揀熱狗
以德報怨啊

仲有偽assumption運動已完
同最仆街既消費Poly手足情感勒索囉

好多係婆仔票，而香港女性嘅平均壽命係世界最高

我只係覺得佢地始終屬舊秩序，我地要建立新秩序，自然會將佢地當condom(如果佢地唔改變)
至於你話提唔提，我覺得大家起碼要知，提醒自己政治力量係無固定傾向。大把人夠話敏民跟過國民黨，又收過東方錢，你覺得佢係咪就係共碟？

最近現形d咩白兵？

熱狗做嘢無耐性，乜都要一步登天，搞大躍進

咁呢個本身就唔會投票可以影響到既事
死都要將投票同poly事件拉埋一齊講既係佢地 明明就完全冇直接關係
何解投白票先=救poly

其流水策略 盾陣 係咪又可以怱視呢？

而我地討論緊係 抗爭背後理念 進程 係點
正所謂出師有命

而城邦論可能係其中一個答案
而泛民一直最接近的都係建設民主中國

冇得揀含撚投佢炸
你估嗰兩區好想投熱狗咩

永遠9鬧，分化，但從來冇見佢地做過d乜

毓民九成九係共諜，因為佢受咗共產黨恩情，佢個仔喺大陸出過事，加上佢份人鍾意酒色財氣，呢啲人最容共產黨嚟收買

佢地唔係同路人
割都好正常

我問緊熱狗屌咩姐

熱狗好明顯係共碟
明顯得好勁下
係重要事項下露哂底

話咗熱狗啲頭腦係差啲架囉，佢哋頭腦係好就大部份係大學生啦，熱狗嘅平均教育程度係咩呀？

唔好將獨派=城邦論

真
我都唔想咁貿然去指證 但真係好明顯

Sorry 我邊度做咗類比？

戇鳩同共碟係兩回事嚟架喎，毓民就係共諜。毓民講嘢好易令糞青上頭，佢有佢嘅本事

佢個Page名都好似邪教
初頭我有fd推薦，我都有睇佢
點知愈Follow得耐，近排都覺得條友怪怪地
懷疑佢係咪同路人

佢係共碟我會好難接受畢竟係我既啓蒙

我覺得佢有啲嘢係可取喎

xN!!!!

呢啲人去北歐根本就浪費資源

我開始聽網台都係因為佢，佢好似係07年喺YOUTUBE開始講陳冠希，講得好好聽，聽咗佢起碼十年

比收買既特徵
不停攻擊泛民本土
立場經常變 好似唔受自己控制咁
陳雲同郁民
應該十成十係

我就唔主張 亂咁話人 除非第一手證據啦
提唔提
都提咗好多年啦
要信 信咗
要知 知咗
要fc fc咗
要澄清 都澄清咗

陳雲唔係，只係一個比政府雞撚咗嘅棄卒，因自覺懷才不遇而走火入魔

真假料撈埋一齊有幾難 好難一個page係完全唔可取

講左類似區議會大勝都不能立即打敗掌權者果類廢話

若呢個講法成立, 孫中山當日唔應該反抗

教投白票 應該係公民教育一種
俾多個選擇你
俾你做一個自由意志嘅人

其實都可以試下認真睇佢啲point 大家問心睇嘅嘢有幾廣泛？

成撚日叫us senators plz meet dr chan wan
真係柒到無眼睇
好多人揾埋陳雲d聖旨tag Trump Pence
喂 大佬呀 你唔好咁痴線啦

Poly 已變做 condom

真，CLS

成日話要投白票，杯葛選舉，但又講唔點拉

你都識講九成九，點解你唔講肯定？因為你無証據，佢係有私怨，自己又唔撚去投票，但呢半年佢個網台一路派記者去前線，紀錄同整理警暴証據同反人權名單，佢咪都係抗爭緊？

+1

咁又無錯嘅
不過從來都無人話贏區選等於贏
邊有咁易贏 比到壓力就夠殺
最簡單一樣野
有公帑比你抗爭用 你都唔拎就好on9咁解

你哋都幾好笑 點解唔諗下係咪候選人有問題？

陳雲有啲似麻原章晃

即係點
熱狗得幾丁友參選
四百幾個區
咁係咪佢唔選嘅區我比建制做佢就唔屌?

熱狗思路同支共好似，得佢果套係啱，永遠將一堆嘢挷埋一齊
你唔認同係你有問題

白票撚全家死

熱狗係指咩...
不恥下問..

泛指一般低端憤青

陳雲宜家係唔係好酸，點解唔襯勢撈返個議員做下？

exact7ly 一味係到講
投票=運動完=手足condom=你民智低

係
好心啦
其實運動未必一定要跟你心目中模式進行先叫啱
明顯有無限個可能性

泛民賣過香港大家會記得，但而家美國照住打共係世界大勢，班泛民可以利用住先。

真係好癲

知唔知不恥下問點解

自詡高手嘅人鍾意做幕後策劃

原來都係要吹奏

使唔使吹奏埋拉壟美國都係陳雲主義

如果吹奏就冇謂浪費時間討論啦

以下係喺北歐個page睇到有人評論有人要吹奏陳雲既

我就覺得幾中肯尤其最後果句段

可惜冇乜人理佢既

而且個留言好似已經冇左

不過明就明唔明就算啦

泛民如果係暗共，建制B隊，禮儀廉就唔使搞種票，蛇齋餅儍。橫掂兩邊都係幫中共做野，搞咁多野做乜

其實佢哋好多一直都有表達意見 你有冇留意過佢哋先？

剌稻草人、假兩難、居後為因

X

以前選唔到，自尊心受創，未走出陰影

如果有某部分後生仔會被判暴動，係咪都會叫做被CONDOM？

其實可以留意下人哋做咩先？唔好開口埋口就論斷人

同埋再失敗就會露咗底，又要特登搵啲失敗嘅藉口，所以無謂搞咁多嘢

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咁有2個熱狗做咗區議員架嘛，咁咪用行動掩住人哋把口囉，你做到嘢就可以一雪前恥。

區議員真係要做實事，所以長毛選唔到，有腦嘅人都唔會選長毛

好肉酸

個回應講得好
但有一點係入面冇講到

陳雲係facebook 嘅post 九成都係俾香港人睇
另外 我係上面都提過
我某程度上佢係做緊教育

南韓嘅民主運動，大學生最終有冇得平反？同埋南韓係一個主權國家，香港唔係。所以我覺得某部分人告得入暴動嘅機會好大

事實佢地今次係廢
泛民係政棍 但今次的確見到佢會改會變 會嘗試跟上抗爭者腳步 的確無咩點割
退一萬步你話佢貪張票做show所以先肯改 但因為貪票而改正正就係民選嘅好處唔係咩
即係覺得佢地廢就比你屈所謂論斷人 咁你咪撚討論啦屌

雖然香港有七成人支持大特赦

熱血公民

係人都知議會制度係有問題呀，但個重點係你未推到個制度嘛
除非有條rule係話白票率達某%就選舉作廢，咁就align到佢地objective
如果唔係你叫人投白票有咩用？推翻唔到個制度，又要送錢俾dab洗

泛民根本唔洗做野 每次叫人含撚投票 訓住贏

白兵＝白票撚

革命係有翻天覆地嘅改變，但唔係叫你哋做嘢一步登天，唔通你想一嘢就推翻個制度咩！熱狗啲思維真係有啲問題

畢竟最貼地，到時啲人發癲，攞槍周街射人，你揾解放軍定美軍？

咩人發癲？佢哋點解會有槍？

佢地對同路人缺乏信心
覺得眾人皆醉

*啲狗

屏北輸一票 多謝白票熱狗

熱狗妹

心之科學

熱狗定差人？

非白票撚，但我都諗緊正苦只要區議會選舉順利舉行，唔著重結果嘅原因，唔通真係覺得運動會完？定其實為下一年立法會選舉做準備，預計兩派嘅總票數？

are you serious?

完全認同
俾熱狗當道就仆街...

熱狗都係支持倫敦果個好啦

好撚on9, 兩件事唔係對立。。。

取消區選 下年輸得更加甘

所以都係果句好就like膠就屌

唔使擦鞋既

亦冇需要一見泛民就高高在上問佢哋有冇人寫得出城邦論

我亦相信今時今日冇人夠膽話自己可以帶領香港人走出呢個局

與其批判泛民

不如做實事同行搵出路啦

如果你話啲差人會亂射市民，你要解釋下點解會有呢啲咁嘅情況，係咪警隊真係傻咗？基本上呢個情況無可能發生

差人都係亂打啲疑似激進人士啫，佢哋無對和理非做過啲乜！議員另計，因為差人覺得佢哋有份搞事

泛民如是 公平啲

但我認為政黨係需要有政治主張而已
而主張有異就唔撐

並沒有高高在上

但我又見佢地屌熱狗/陳雲

陳雲派/熱狗一定要割
呢班仆街根本仲賤撚過藍絲民建聯
完全係為一己之慾想滿足自己心理
為左泛民輸咩狗屎垃圾理論教講得出

我屌緊熱狗做嘢要一步登天，唔識做實事喎

真係唔撚明呢班on9嘅諗法

好心班熱狗就收收皮啦

當個區得幾隻熱狗真係唔投、投白票、投獻世咪就係咁輸

呢班內鬥私怨撚真係仲垃圾過建制

唔知屏北投白票班人有咩感想呢

點解你覺得冇政治主張呢

陳雲真身，我唔會再浪費時間去諗……

陳雲 熱狗 較完整

實際差幾多？

熱狗選贏果區咪出黎慶祝呀唔該
快撚啲入poly救手足唔好得個講字呀

我唔係熱狗，但我係白票撚
冇精神崩潰，贏輸唔在，乎因為呢個係共黨嘅選舉，我係杯葛呢樣嘢

當年賣港
今年已經唔同左好多
冇大錯一對一投咩白票

成班白卡撚

割咩L，咁撚容易割，你六個月黎有冇帶腦
認真熱狗政論有其重點
白票都係有佢地論述 點投最尾人地逼到你？
人地主要都係講監察泛民 重點係五大訴求
你搞分化仲仆街啦下話

Really? 咁偏激，仲唔係熱狗，熱狗其中一個特徵就係偏激，你無得唔認係熱狗，你只係唔知自己係熱狗

宜家你分化喎ching

奸有奸輸

為$

中呀，我認識既人真係幾個係咁

記住block撚晒班白票五毛

白票同投對家d私怨撚真係死撚左佢啦

大學入面有啲怪人、騎呢人士，就入咗陳雲教去尋找自我

連開十幾個post叫春
仲傷心過建制

對不起，令大家失望，未能光復屏山北，真的就是差1票。我已經盡力了。不用難過，我愛您們，感激這段日子與您們同行。From 羅庭輝FB

黃兆健唔係含，係值得投，成日落區做實事
運頭塘好撚多廢老聚賭屌學生，行下就知

d白票撚同熱狗一樣

認真， 身邊無人宣傳過白票， 我重以為係都市傳說

我相信非建制派而家既政治主張都好明顯既

再推落去就會去到場運動最大既分歧

無撚錯
次次走埋d獨木橋仲要屌人唔跟佢行

有兩席無用
奶共派輸咗咁多席
對佢哋嚟講都係輸

呢個先叫虛偽！

我現實識個page d人

真係唔明你地投白票做咩，你地成日話話泛民害香港，想問下建制有幫話香港咩。係呢個時候要一齊對付咗敵人先再處理內內務完全唔識分輕重

係咪已經複咗票？

叫黃碌撚黃羊撻衝入埋大先講啦仆街。

而自己又走出黎選

黃兆健形象係幾好
余智榮年年係到扮財神好on9

做乜9投白票
一係唔好去投
阻住人排隊

同埋咁我一開始hello熱狗應該係冇錯喎

北歐呢個page係咪new age撚？

熱狗不願面對系列

黐撚線，真係飯民面獻世底。

你要知道啲狗依家已經當所有香港市民支持黑衣人，網上有片一個放工路嘅ibanker就無端端比佢地拉左。唔好唔記得散仔協會主席係講帶槍遊行呢件事，當去到政府真係被迫要清算個下，相信以佢地嘅政治智慧，有機會攞槍周街射，

嗰六隻熱狗有冇當選?

青山派咪會話香港人唔配有青山祖師囉

我fb啲熱狗朋友成朝都好似個怨婦咁

贏咗區選係無乜用呀所以就俾建制拎哂啲議席佢？
佢地套白票冇宣傳冇人知 投票前先成班出哂黎對個運動有咩幫助？
最少而家知咁多人出哂黎投都係6:4立會危危呼
到時班友又唔知會做啲咩叫人唔好投了
講到尾班友都係怕輸 唔想諗點贏
成日屌人唔佩有真民主 但呢班人乜都冇做過 淨係諗住輸到尾就會贏 真民主會由天跌落黎

咁係佢地角度睇
係個壞左既制度入面投票
贏輸都係一樣

見到fb有白票撚係到撥冷水
善意提醒警世係需要
但呢種人通常係呢半年咩都無做過個種

當然
呢個就係我地同佢地既分別

個page 熱狗衛星page, 梗係怨婦啦

要重奪議會，先可以做議會抗爭，班白票撚仲一味沉迷係體制外抗爭，要多戰線搶攻！

見到白撚收皮好開心

希望大家可以重新出發 佢地成日話驚販民出賣前線 咁我地咪一齊監察佢囉

唔係啦，有d人都educated架，可以叫佢地本土既（屌泛民/熱狗，暫時未屌過本土）
所以如果佢地認為自己諗法係岩既，就應該解釋清楚俾多d人知
一味怨婦mode圍爐唔會令到多d人buy佢地，只會令自己陷入屌人地蠢但又永遠唔夠多人支持既loop入面

重點咗
初頭差2票 最終係1票

陳雲今次仆街冚家剷

佢地係啲讀到書 但唔識social既人黎？

Ibanker 果陣係有啲激動

讀壞書、讀書讀到走火入魔嘅人大有人在，so what！

呢幾日個d FB page閪撚到呢

咁能冤枉，我為呢次不幸感到難過、深表同情

-香港因反修例運動而起的抗爭運動在政府堅拒回應下，持續五個多月仍然無法平息，國際傳媒均正觀望今次選舉結果，視之為特首林鄭月娥政府支持度的指標，其中英國廣播公司的分析更認為，今次選舉不單反映建制及民主派的民意支持度，更將會影響行政長官選舉

-共和黨Solomon Yue:

香港人如「投白票」, 將鑄成大錯.
香港人要團結抗共; 我自己身為共和黨人, 也跟民主黨成員合作推動《香港人權與民主法案》.

-兩名分別自稱是被困校園的學生及市民代表下午會見記者，譴責警方非法禁錮留守者，限制他們人身自由和剝削其投票權，對此感到非常憤怒和沮喪。他們更指出今日是「反送中運動以來首次變相公投」，呼籲全港市民要把握手中投票權，踴躍投票。

無謂各界包括國際都叫大家投票
講比大家聽投白票無用
結果係有幾重要
到而家結果顯示大家都識揀lesser evil
班白票熱狗都仲係死咬唔放係都要抹黑泛民
話港人投票係on9

呢班如果唔係為左私怨唔係共狗既話
咁佢地一定係弱撚智，衰撚過藍絲
呢班人唔係我地割
係佢地割我地而我地由得佢割
個咩北歐心科學建議大家齊齊report唔好比佢再害港

佢地係紙上談兵姐⋯

冷氣軍師嘅完美代表 陳雲根

咁咩叫心科學？

個個PhD嚟，永久腦殘

用下個腦諗下都知投白票會有咩後果

講真

今鋪佢肯打正旗號五大訴求，對住民建聯卒仔，正常表現就有機會贏
最怕佢屌選民唔識佢套理念

之前我都有frd推薦俾我，我睇左兩日就unfollow左，覺得個page講野好主觀好奇怪，個名又似邪教 但我frd睇左幾個月之後宜家變左陳雲信徒溝通唔到

要人成日提佢先肯食藥，呢下已經好難幫啦

有個唔熟既frd都係
一味話黃絲係港豬唔識政治
又話投票無用
跟手叫人虛心學習讀多d書
但自己除左叫人唔投泛民就無野好講

當社會有病，就會有邪教，晚青同現今嘅大陸、香港都有

叫民意呀！香港人唔想投白票呀

親子丼都係

啲熱狗真係好撚煩
成日以為自己看透世事咁撚樣
但又唔知自己好on9
同佢地拗嘅感受係同藍絲拗嗰時嘅感覺差唔多
嘥鳩氣

簡單講，熱狗有啲理論或戰術嘢係可取，但態度就非常有問題

好撚肯定係鬼黎
一係就浪漫主義上腦 唔撚務實

其實應該將熱狗歸類為建制派
比班撚樣攪到少左幾席

熱狗真係算吧啦
識得有個熱狗連聲都出唔到了

呢個大家都知
佢地鬧民主派多過共產黨

直頭係

就算佢地個心唔係,做埋D嘢話佢係都冇屈錯

垃圾中既垃圾

見到就是爽

原因唔係共諜，可能係欺善怕惡，又或者想搞極端對立，唔容許有溫和路線

仲有個白兵

事實證明白票撚同分化撚散水黨解散軍同一個級別

熱狗唔係同路人，係共諜
佢地嘅罪行等同藍絲保皇共產黨，應該要獅鳥

FB好多熱狗日日屌天屌地
唔好話前線 連眾籌都無捐過就話勇武係佢哋嘅人
死返去中共奶西啦

笑左 離地撚
溝女都一步步嚟啦
投白票/投建制個堆真係on L 99

唔洗理啲熱狗

嚴格黎講佢地係內鬼
仲衰過民建聯

佢地會同你講睇遠d 第一步先用選票懲罰販民，之後再用人權法滅建制 咁先可以明共暗共同時滅

繼社民連，人力，到熱血
中共可能好快又開新政黨
其實我不嬲唔太信青年新政

正常人唔俾個人意見廢事太主觀

白票撚都唔知有幾多個出過嚟
出過嚟就唔會甘心畀晒啲議席保皇
白票真係對唔住流血嘅手足

懲罰泛民前要投dab懲罰左自己先

跟著屈鳩香港人見區選當贏左
自己就打哂飛機扮哂睇透哂得佢地知道未贏
事實係好多香港人都講緊唔好區選贏當贏
佢地諗野真係同藍絲一樣
藍絲就話自己沉默大多數
佢地就話自己覺醒少數

好詭異

一手料：
有frd係熱狗（真入左會果啲）
响我Facebook 大放厥詞叫人唔好投泛民/要投白票
然後問佢點解有熱狗候選
佢答
「唔會同錢同資源作對」

我都想知

親子丼係突然變到咁，完全唔知咩原因

估都估到啦

重為左乜 真係為香港咩班撚樣

割你條j
點解你咁on9會咁撚多讚
兒登？

其實班熱狗屌poly人留守，而家又屌人唔理poly，人又係佢鬼又係佢
大佬冇人唔想救，有咩方法救先，班熱狗又比唔到實質建議，又屌人圍poly係送頭，做冷氣軍師真係大撚曬

利申facebook有個熱狗fd日撚日叫春屌泛民，自己就一次都冇出過黎

因為佢地乜都冇做過 唔會錯 點屌都啱

陳雲一開始直頭割蓆tim

所以睇到呢班人成日得個屌字，無底線信奉陳雲個套就想嘔
講到全港得佢地識政治其他都係政棍咁

功成必在陳雲
陳雲俾人低估得好緊要
陳雲而家搞成咁 佢班fans都好大責負
成日講到陳雲係香港少有稱得上做政治家既人
但佢一啲Charisma 都冇 淨係吸引到成班怨婦

*責任

真

同對住塊鏡講你好靚仔無分別

政治家連自己個教席都無政治手腕或者辦法策略解決

有時候佢講既野都有用，但係佢班fans日日屌人唔跟佢個套，佢個套唔work就話未食藥姐，咁好難令人想聽佢講野

本身對陳雲有少少好感，比佢班fans煩撚到unlike曬唔撚睇

呢D人賤過地底泥

青政真心膠⋯未選前聽佢地上電台講野已經覺得佢地冇乜料到

DAY1就應該割包皮咁割

玻璃心科學

下
熱狗分化在先喎

但我始終唔明點解咁多信徒

我想問熱狗做錯啲咩 好似見好多人都屌佢
小弟雨傘仲係細路 唔識佢

我陳雲與天地同在

真
啲fans屌我地因人廢言 都係因為佢地囉
白票撚話佢地唔想食泛民既屎 唔投泛民
屌人唔配有真民主 但係白票係爭取真民主既路上又做到啲咩？

對陳雲尼類典型中國腐儒狗頭軍師有期待既，我懷疑係你未訓醒

講得啱

呢班人唔撚死都冇鳩用

因為黑警死全家

所以佢收咗皮

俾我感覺似高登版熱狗 講野都係講返當時高登熱門個套咁

佢不嬲都係熱狗黎嫁

露晒底 有冇人mark番低邊d page有露底

唔係講白票本身 係講明自己係少數仲投白票既呢班人

下，係我地冇割佢地wor! 熱狗有人當選

當全部黃都有共識唔玩呢個選舉既時候咪可能有用 但而家係佢地宣傳不足明知唔成事時都唔妥協真係好漏打

量緊血壓

係投對家

實驗證明成功

麻原應該正常過佢

麻原係奸係狠,唔係癲

放心

佢會向北大人領功話自己"做到嘢"

屌 我地係咪識同一個
不過佢係ig講

投白票同投建制冇分別
呢班人唔死都冇用

要同大家溫溫書

多謝虫態

政治野唔好信太多連登
好撚多私怨
自己搵客觀好多

一陣4點poly見

屋企人都癲左

見到佢地成日都眾人皆醉我獨醒咁
真係唔好再自命不凡喇好嘛？
接受下批評好無？

同意，從來佢地都私怨大過天
白票撚真係唔係同路人

我唸大部份係熱普城既支持者

佢自認過熱狗，同健吾嗰d互含又話驚佢被熱狗
又del不分化黃絲言論

自己慢慢感受下啦
我就係由半隻熱狗變到依家屌熱狗

佢地根本就係現實廢鳩又蠢既人
係呢個位搵到位可以顯得與眾不同既機會
懶係好勁咁屌人地唔識野
其實個個都知佢地傻鳩黎

咦打打下咁似講緊藍絲既

有自己人只輸2票

根本冇任何人覺得贏區選=嬴咗

分化撚永遠最叻製造偽命題
等大家內耗打空氣

不必惴測動機
因為你永遠冇証據
知佢現形即report and block
如係有影響力page/kol/YouTuber就要揭發佢哋真面目

真知灼見

不割
我地要用愛與和平感化佢地
泛民都係 唔好衰比人睇

佢哋講歪理
不過大聲又叻互相吹捧
少啲獨立思考能力易中計

例子：白兵 story teller互相吹捧

雨傘個時我都係覺得佢地分化下only
但都起碼當佢地同路人
今次不停叫人投白票又話投建制
仲屌鳩香港人on9去投票真係覺得佢地賤撚過藍絲

條肥叮噹好撚煩膠，叫人join twitter 但成日淨係狂retwitt 陳雲又唔translate 叫班外國人點撚睇呀！條友英文又垃圾打緊1999.
利申: 熱狗一直只係分化撚

熱狗咁鍾意焦土不如即時宣鳩佈放棄剛贏回來的議席

置之死地而后生呀屌你

佢地成日話都唔知開心啲乜嘢
投泛民同投建制同罪都係殺人兇手
但而家幾時話係要泛民贏啫 要建制輸咋嘛
又話人咁建制而家輸咗 光復到香港未
死咗嘅手足點計呀你班人而家慶祝都係幫兇

打國際線又唔撚見佢打野用英文？個北歐肥叮噹成日都直接retwitt 陳雲，譯都懶得譯咁打mud lun 野國際線呀

釋放POLYU

一隻又矮又肥叮噹身型但成日扮有才華想吸妹妹fans嘅博士生，係瑞典Karolinska Institutet 讀緊, 盲捧陳雲當佢神咁拜。其他人講咩，建議咩只要唔係用佢把口講出口嘅佢都屌然後再扮咩理性討論。
利申: 同真人接觸過之後就決心要同熱狗割席

唔知佢地見到啲區議員後補今日去Poly會唔會喊呢 或者屌定佢地幫唔到手先

俾佢地做到多數只會變做日本赤軍咁 企係道德高地對人指指點點 苦行式抗爭

哇屌
有圖更加好

岩呀！ 點先可以打沉熱狗

唔知北歐呢啲濕尻人投咗咩

我識條女，熱狗嚟，雨革時日日屌警狗，最後咪又係嫁俾警狗，仲生埋仔添。

不斷分化民主派
花9成時間攻擊泛民而唔係攻擊保皇／共產黨
好多人覺得熱狗係共諜都係呢個原因

網台／facebook吹水講到自己好勁
去到街頭就唔見晒人
有咩好事發生就當係自己功續

久而久知大家咪自己佢地仆街law

佢地講左幾日都係屈鳩香港人投票當贏左

我見有人twitter都屌鳩佢地
又話咩泛民當手足condom,選完一定唔會理poly
第2朝已經一巴車埋去
即刻龜縮哂自己老母西到唔見哂人

互相搓波
寶藥黨式做假民意帶風向
不經不覺同佢哋泥沼幾小時嘅話

又做少幾小時實事！

仲有
成日互相反面
好嘔心

投條鐵咩，條友係瑞典un un 腳做鍵盤戰士屌哂全世界去投票呀嘛

推撚到全香港都知熱狗係香港毒瘤

佢地眼中只有泛民
修身齊家治國平天下係佢地講到民主點點點 社會點點點之前 不如修下佢自己既身心先 其心不正淨係俾自己既私怨去左右自己既決定唔好講到自己為真民主咁偉大啦⋯

呢個PAGE係咪熱狗開架?

攞到明係喇，熱狗衛星page

上屆立法會因為教主投左比陳雲，輸左一直屌到依家
成撚日以前泛民點樣點樣，好心你地收檔啦，人地今次依次抗爭運動起碼做返佢作為議員應該要做既野，投返比佢地亦都好正常。
而且依家成個大局，對於依場抗爭運動，泛民贏點都有利於保皇黨贏啦

只要證明到對家有違反過選舉條例
差1票咁少係好大機會申請到選舉呈請要求重選
但有無咁多資源選多次就好難講

係班熱狗今年仲玩白票
一係屌票

我感覺好多常見既facebook page都係熱狗打手，當你成日睇就會潛移默化左，不過我唔係熱狗，好難get到d人做咩信佢地個套怨婦派理論

我本身都唔知咩叫熱狗，做咩連登咁多人屌佢地，直到我係facebook見到個page叫咩「泛民企係抗爭者對面」⋯
屌你呢班人屌泛民屌得勁過黑警，仲要冷氣軍師過連登仔

有兩件事解唔通
1. 只係叫黃色人投白票，笑9人港豬選舉無撚用，
但唔會夠膽去藍屍page 叫人投白票
2. 照佢講選舉無撚用但出五個人嚟選？一係就杯葛選舉，一係就出多啲人同泛民死過，但唔出之餘仲叫人無本土就建制？！

白票黨收皮

好在今次佢哋班仆街未成氣候

仲係啲選舉無用論黨：白兵 ，storyteller

總會有種人抗拒人做佢又做 愈多人做佢就愈唔想做
當黃絲個個支持民主派 呢種人就會質疑跟住做咪好平凡唔夠獨特清高
佢地好易會用outsider嘅視角去睇所有嘢 總覺得自已思想獨到看穿一切

中共睇準呢個市場
喺網上同電子媒體落藥鞏固呢類人嘅思想
即係大規模散播啲非主流假資訊同似是而非嘅理論去分化反對派嘅勢力

呢招萬試萬靈

真
睇下建制輸左幾大反應
但林鄭都仲話人唔支持暴力先投票
想像下如果係建制贏佢會幾大口氣
另外有人在台灣報紙頭版都寫泛民大勝
證明國際都係好留意個結果
班傻鳩仲成日講咩用黎懲罰泛民屌你老母懲罰埋香港人tim ar

exact7ly
班友成日講到全世界得佢地識政治

黃洋達某一日因為暴動罪 幫香港人坐返十年就原諒你
成日係背後指指點點做唔到大台嫁

國師當年廣東道都拎過隻gip出來

我比佢地話無學識, 同我講野好似同藍絲講野